msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: unnamed sdvx clone\n"
"POT-Creation-Date: 2021-04-14 22:07+0900\n"
"PO-Revision-Date: 2021-04-14 22:07+0900\n"
"Last-Translator: \n"
"Language-Team: https://github.com/Drewol/unnamed-sdvx-clone\n"
"Language: ko\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Generator: Poedit 2.4.2\n"
"X-Poedit-Basepath: ../..\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Poedit-KeywordsList: ;_p:1c,2;_:1\n"
"X-Poedit-SourceCharset: UTF-8\n"
"X-Poedit-SearchPath-0: bin/skins/Default\n"
"X-Poedit-SearchPath-1: Main/src\n"
"X-Poedit-SearchPath-2: Main/include\n"

#: Main/include/SongSort.hpp:26
#, c-format
msgid "%s v"
msgstr "%s v"

#: Main/include/SongSort.hpp:26
#, c-format
msgid "%s ^"
msgstr "%s ^"

#: Main/include/SongSort.hpp:43 Main/include/SongSort.hpp:128
msgid "Title"
msgstr "제목"

#: Main/include/SongSort.hpp:58 Main/include/SongSort.hpp:155
msgid "Score"
msgstr "점수"

#: Main/include/SongSort.hpp:72 Main/include/SongSort.hpp:143
msgid "Date"
msgstr "날짜"

#: Main/include/SongSort.hpp:86
msgid "Artist"
msgstr "작곡가"

#: Main/include/SongSort.hpp:100
msgid "Effector"
msgstr "이펙터"

#: Main/include/SongSort.hpp:112
msgid "Badge"
msgstr "클리어 마크"

#: Main/include/SongSort.hpp:167
msgid "Clear"
msgstr "클리어 마크"

#: Main/src/GameplaySettingsDialog.cpp:11
msgid "Offsets"
msgstr "오프셋"

#: Main/src/GameplaySettingsDialog.cpp:12
msgid "Global Offset"
msgstr "글로벌 오프셋"

#: Main/src/GameplaySettingsDialog.cpp:13
msgid "Input Offset"
msgstr "입력 오프셋"

#: Main/src/GameplaySettingsDialog.cpp:20
msgid "Compute Song Offset"
msgstr "곡 오프셋 계산하기"

#: Main/src/GameplaySettingsDialog.cpp:24
#: Main/src/GameplaySettingsDialog.cpp:26
msgid "HiSpeed"
msgstr "HiSpeed"

#: Main/src/GameplaySettingsDialog.cpp:25
msgid "Speed Mod"
msgstr "배속 모드"

#: Main/src/GameplaySettingsDialog.cpp:27
msgid "ModSpeed"
msgstr "ModSpeed"

#: Main/src/GameplaySettingsDialog.cpp:30
msgid "Game"
msgstr "게임"

#: Main/src/GameplaySettingsDialog.cpp:34
msgid "Gauge"
msgstr "게이지"

#: Main/src/GameplaySettingsDialog.cpp:35
msgid "Backup Gauge"
msgstr "백업 게이지"

#: Main/src/GameplaySettingsDialog.cpp:36
msgid "Random"
msgstr "랜덤"

#: Main/src/GameplaySettingsDialog.cpp:37
msgid "Mirror"
msgstr "미러"

#: Main/src/GameplaySettingsDialog.cpp:39
msgid "Hide Backgrounds"
msgstr "배경 숨기기"

#: Main/src/GameplaySettingsDialog.cpp:40
msgid "Score Display"
msgstr "스코어 표시"

#: Main/src/GameplaySettingsDialog.cpp:43
msgid "Autoplay"
msgstr "오토플레이"

#: Main/src/GameplaySettingsDialog.cpp:44
msgid "Practice"
msgstr "연습하기"

#: Main/src/GameplaySettingsDialog.cpp:48
msgid "Hid/Sud"
msgstr "히든/서든"

#: Main/src/GameplaySettingsDialog.cpp:49
msgid "Enable Hidden / Sudden"
msgstr "히든/서든 활성화"

#: Main/src/GameplaySettingsDialog.cpp:50
msgid "Hidden Cutoff"
msgstr "히든 위치"

#: Main/src/GameplaySettingsDialog.cpp:51
msgid "Hidden Fade"
msgstr "히든 페이드"

#: Main/src/GameplaySettingsDialog.cpp:52
msgid "Sudden Cutoff"
msgstr "서든 위치"

#: Main/src/GameplaySettingsDialog.cpp:53
msgid "Sudden Fade"
msgstr "서든 페이드"

#: Main/src/GameplaySettingsDialog.cpp:54
msgid "Show Track Cover"
msgstr "트랙 커버 표시"

#: Main/src/GameplaySettingsDialog.cpp:57
msgid "Judgement"
msgstr "판정"

#: Main/src/GameplaySettingsDialog.cpp:58
msgid "Crit Window"
msgstr "크리티컬 범위"

#: Main/src/GameplaySettingsDialog.cpp:59
msgid "Near Window"
msgstr "니어 범위"

#: Main/src/GameplaySettingsDialog.cpp:60
msgid "Hold Window"
msgstr "롱노트 범위"

#: Main/src/GameplaySettingsDialog.cpp:61
msgid "Slam Window"
msgstr "직각 노브 범위"

#: Main/src/GameplaySettingsDialog.cpp:62
msgid "Set to NORMAL"
msgstr "NORMAL로 설정"

#: Main/src/GameplaySettingsDialog.cpp:63
msgid "Set to HARD"
msgstr "HARD로 설정"

#: Main/src/GameplaySettingsDialog.cpp:67
msgid "Profiles"
msgstr "프로필"

#: Main/src/GameplaySettingsDialog.cpp:89
#: Main/src/GameplaySettingsDialog.cpp:93
msgid "Create Profile"
msgstr "프로필 만들기"

#: Main/src/GameplaySettingsDialog.cpp:91
msgid "Create New Profile"
msgstr "새 프로필 만들기"

#: Main/src/GameplaySettingsDialog.cpp:92
msgid ""
"Enter name for profile\n"
"(This will copy your current profile)"
msgstr ""
"프로필 이름을 입력하세요\n"
"(현재 프로필에서 복사됨)"

#: Main/src/GameplaySettingsDialog.cpp:148
msgid "Manage Profiles"
msgstr "프로필 관리"

#: Main/src/GameplaySettingsDialog.cpp:172
#: Main/src/GameplaySettingsDialog.cpp:173
msgid "Song Offset"
msgstr "곡 오프셋"

#: bin/skins/Default/scripts/downloadscreen.lua:6
msgid "Downloaded"
msgstr "다운로드 완료"

#: bin/skins/Default/scripts/downloadscreen.lua:7
msgid "Downloading..."
msgstr "다운로드 중..."

#: bin/skins/Default/scripts/downloadscreen.lua:8
msgid "Playing"
msgstr "재생 중"

#: bin/skins/Default/scripts/downloadscreen.lua:128
#, lua-format
msgid "%d Effected by %s"
msgstr "%d 이펙터: %s"

#: bin/skins/Default/scripts/downloadscreen.lua:185
msgid "LOADING..."
msgstr "로딩 중..."

#: bin/skins/Default/scripts/downloadscreen.lua:199
msgid "FX-R: Sorting"
msgstr "FX-R: 정렬"

#: bin/skins/Default/scripts/downloadscreen.lua:201
msgid "FX-L: Levels"
msgstr "FX-L: 레벨"

#: bin/skins/Default/scripts/downloadscreen.lua:394
msgid "Level filters:"
msgstr "레벨 필터:"

#: bin/skins/Default/scripts/downloadscreen.lua:420
msgid "Sorting method:"
msgstr "정렬 방식:"

#: bin/skins/Default/scripts/gamesettingsdialog.lua:77
msgid "Press both FXs to open/close. Use the Start button to press buttons."
msgstr ""
"두 FX 버튼을 동시에 눌러 여닫을 수 있습니다. 시작 버튼을 이용해 버튼을 누를 "
"수 있습니다."

#: bin/skins/Default/scripts/gamesettingsdialog.lua:78
msgid ""
"Use FX keys to navigate tabs. Use arrow keys to navigate and modify settings."
msgstr ""
"FX 버튼을 사용해 탭을 선택할 수 있습니다. 키보드 방향키로 설정 선택 및 조작"
"을 할 수 있습니다."

#: bin/skins/Default/scripts/result.lua:143
#, lua-format
msgid "%dm %02d.%01ds"
msgstr "%d분 %02d.%01d초"

#: bin/skins/Default/scripts/result.lua:250
#, lua-format
msgid "x%.2f play"
msgstr "%.2f배속 플레이"

#: bin/skins/Default/scripts/result.lua:251
#, lua-format
msgid "%s (x%.2f play)"
msgstr "%s (%.2f배속 플레이)"

#: bin/skins/Default/scripts/result.lua:258
#, lua-format
msgid "By %s"
msgstr "플레이어: %s"

#: bin/skins/Default/scripts/result.lua:292
#, lua-format
msgid "%02dms CRIT"
msgstr "크리티컬 %02dms"

#: bin/skins/Default/scripts/result.lua:293
#, lua-format
msgid "%02dms NEAR"
msgstr "니어 %02dms"

#: bin/skins/Default/scripts/result.lua:326
msgid "Screenshot saved to:"
msgstr "스크린샷 저장 경로:"

#: bin/skins/Default/scripts/result.lua:384
msgid "IR (BT-D: High Scores)"
msgstr "인터넷 랭킹 (BT-D: 최고 기록)"

#: bin/skins/Default/scripts/result.lua:389
msgid "Loading... please wait."
msgstr "로딩 중..."

#: bin/skins/Default/scripts/result.lua:448
msgid "Now"
msgstr "지금"

#: bin/skins/Default/scripts/result.lua:465
msgid "High Scores"
msgstr "최고 기록"

#: bin/skins/Default/scripts/result.lua:467
msgid "High Scores (BT-D: IR)"
msgstr "최고 기록 (BT-D: 인터넷 랭킹)"

#: bin/skins/Default/scripts/result.lua:638
#, lua-format
msgid "Duration: %s"
msgstr "재생 시간: %s"

#: bin/skins/Default/scripts/result.lua:659
#, lua-format
msgid "BPM: %s"
msgstr "BPM: %s"

#: bin/skins/Default/scripts/result.lua:692
#, lua-format
msgid "Mean: %.1f ms, Median: %d ms"
msgstr "평균: %.1f ms, 중간값: %d ms"

#: bin/skins/Default/scripts/result.lua:698
#, lua-format
msgid "Mean deviation: %.1fms"
msgstr "편차 중간값: %1fms"

#: bin/skins/Default/scripts/result.lua:791
#, lua-format
msgid "Mean: %.1f ms"
msgstr "평균: %.1f ms"

#: bin/skins/Default/scripts/result.lua:801
#, lua-format
msgid "Median: %d ms"
msgstr "중간값: %d ms"

#: bin/skins/Default/scripts/result.lua:808
#, lua-format
msgid "Earliest: %d ms"
msgstr "가장 이름: %d ms"

#: bin/skins/Default/scripts/result.lua:812
#, lua-format
msgid "Latest: %d ms"
msgstr "가장 늦음: %d ms"

#: bin/skins/Default/scripts/result.lua:982
msgid "No Image"
msgstr "이미지 없음"

#: bin/skins/Default/scripts/result.lua:1003
#, lua-format
msgid "  by %s"
msgstr " 이펙터: %s"

#: bin/skins/Default/scripts/result.lua:1057
msgid "Effected by"
msgstr "이펙터"

#: bin/skins/Default/scripts/result.lua:1066
msgid "Illustrated by"
msgstr "일러스트레이터"

#: bin/skins/Default/scripts/result.lua:1178
#, lua-format
msgid "Mission: %s"
msgstr "미션: %s"

#: bin/skins/Default/scripts/result.lua:1195
msgid "FX-L: more info"
msgstr "FX-L: 추가 정보"

#: bin/skins/Default/scripts/result.lua:1197
msgid "FX-L: simple view"
msgstr "FX-L: 요약 보기"

#: bin/skins/Default/scripts/result.lua:1200
msgid "FX-R: toggle hiscore"
msgstr "FX-R: 최고 기록 표시 토글"

#: bin/skins/Default/scripts/songselect/songwheel.lua:26
msgid "DIFFICULTY SELECT"
msgstr "난이도 선택"

#: bin/skins/Default/scripts/songselect/songwheel.lua:26
msgid ""
"DIFFICULTY\n"
"SELECT"
msgstr "난이도 선택"

#: bin/skins/Default/scripts/songselect/songwheel.lua:27
msgid "MUSIC SELECT"
msgstr "음악 선택"

#: bin/skins/Default/scripts/songselect/songwheel.lua:27
msgid ""
"MUSIC\n"
"SELECT"
msgstr "음악 선택"

#: bin/skins/Default/scripts/songselect/songwheel.lua:28
msgid "FILTER MUSIC"
msgstr "음악 필터 설정"

#: bin/skins/Default/scripts/songselect/songwheel.lua:28
msgid ""
"FILTER\n"
"MUSIC"
msgstr "음악 필터 설정"

#: bin/skins/Default/scripts/songselect/songwheel.lua:29
msgid "SORT MUSIC"
msgstr "정렬 방식 설정"

#: bin/skins/Default/scripts/songselect/songwheel.lua:29
msgid ""
"SORT\n"
"MUSIC"
msgstr "정렬 방식 설정"

#: bin/skins/Default/scripts/songselect/songwheel.lua:30
msgid "PLAY MODS"
msgstr "플레이 설정"

#: bin/skins/Default/scripts/songselect/songwheel.lua:30
msgid ""
"PLAY\n"
"MODS"
msgstr "플레이 설정"

#: bin/skins/Default/scripts/songselect/songwheel.lua:31
msgid "PLAY"
msgstr "플레이 시작"

#: bin/skins/Default/scripts/songselect/songwheel.lua:160
msgid "Loading..."
msgstr "로딩 중..."

#: bin/skins/Default/scripts/songselect/songwheel.lua:203
#: bin/skins/Default/scripts/songselect/songwheel.lua:303
msgid "HIGH SCORE"
msgstr "최고 기록"

#: bin/skins/Default/scripts/songselect/songwheel.lua:204
msgid "IR RECORD"
msgstr "인터넷 랭킹 기록"

#: bin/skins/Default/scripts/songselect/songwheel.lua:488
#: bin/skins/Default/scripts/songselect/songwheel.lua:498
#, lua-format
msgid "Effector: %s"
msgstr "이펙터: %s"

#: bin/skins/Default/scripts/songselect/songwheel.lua:593
#, lua-format
msgid "Search: %s"
msgstr "검색: %s"

#: bin/skins/Default/scripts/songselect/songwheel.lua:660
#, lua-format
msgid "Force: %.2f"
msgstr "포스: %.2f"

#: bin/skins/Default/scripts/titlescreen.lua:75
msgid "Start"
msgstr "시작"

#: bin/skins/Default/scripts/titlescreen.lua:76
msgid "Multiplayer"
msgstr "멀티플레이"

#: bin/skins/Default/scripts/titlescreen.lua:77
msgid "Challenges"
msgstr "코스 플레이"

#: bin/skins/Default/scripts/titlescreen.lua:78
msgid "Get Songs"
msgstr "곡 내려받기"

#: bin/skins/Default/scripts/titlescreen.lua:79
msgid "Settings"
msgstr "설정"

#: bin/skins/Default/scripts/titlescreen.lua:80
msgid "Exit"
msgstr "종료"

#: bin/skins/Default/scripts/titlescreen.lua:187
msgid "unnamed_sdvx_clone"
msgstr "unnamed_sdvx_clone"

#: bin/skins/Default/scripts/titlescreen.lua:196
#, lua-format
msgid "Version %s is now available"
msgstr "버전 %s 이용 가능"

#: bin/skins/Default/scripts/titlescreen.lua:197
msgid "View"
msgstr "보기"

#: bin/skins/Default/scripts/titlescreen.lua:198
msgid "Update"
msgstr "업데이트"

#~ msgid "MUSIC MODS"
#~ msgstr "플레이 설정"

#~ msgid ""
#~ "MUSIC\n"
#~ "MODS"
#~ msgstr "플레이 설정"

#, lua-format
#~ msgid "%s %02d"
#~ msgstr "%s %02d"

#, lua-format
#~ msgid "%s, %s"
#~ msgstr "%s, %s"
